豐澤班新[中國]香港人完未呀

完未呀好撚on9,都明撚知個價離地唔合埋啦,有咪開心下無咪算鳩數囉拎黎同超級買包餅未落價錢講,你要講法律講道理咪告鳩佢囉,乘火打劫又心理虧又唔夠膽,係咁開po搵人出頭,50步笑100步,日日上黎叫春好撚肉酸,低撚死香港而家咁